屌你支那病毒 搞到我比人歧視

返公司比人問係咪武漢肺炎，搭巴士比人係咁望住！！！我只不過係氣管敏感姐，一咳就會好誇張，食藥都止唔到咳。我唔係肺炎吖，搞到我搭巴士忍咳忍到標眼水，屌！！！

黑驚死全家，全部中肺炎